Поле поделено на квадраты. Каждый квадрат окрашен в один из 6 цветов. Человек играет
против компьютера. Цель игры - захватить как можно больше квадратов. На каждом игровом
ходе выбирается цвет ячеек (кроме цвета противника). Все смежные ячейки выбранного цвета
поглощаются и считаются захваченными. Цвет всех захваченных ячеек меняется на выбранный.

[Блог](https://lutretyakova.gitlab.io/react-color-war-game.html/)

[Поиграть](https://lutretyakova.gitlab.io/projects/color-war-game/)